新一年有咩想同習大大講？

退下吧

中國人不打中國人，非黨員例外

你個名